香港人喺Dcard叫人唔好買美心月餅 上左熱門一

有無人睇到

見到啲人話要告樓主

幫我留言 吉野家就黎收哂皮

有時真係分唔到班台仔係真心膠定點 邏輯錯撚晒

提供資訊又係道德綁架

唔知係支持定唔支持多，因為睇唔到負評

Starbucks 吉野家 美心 太興 同埋其他藍店 上年6月開始無食過

台狗

睇唔清邊啲係5毛定真心膠嘅台豬

唔駛將一個半個人既COMMENT放大到當成主流

上Dcard勿認真

睇清楚啲 唔係得一個半個 不過支持我地嘅都係比較多

當上到熱門一就唔係一個半個

因為佢地冇被極權打壓嘅切身經歷
總有人會選擇做隻豬

佢地未殺到埋身唔識死

dcard同ppt 你咪可以當係4chan ,以前高登果類

全部都係社會最邊緣最偏激果班人

fb 都有台灣page 叫人唔好買美心 咪又係個個同意

首先要知道dcard個屬性，所有有大學email都可以申請ac，包括大量陸生

Dcard=香港連登

係咩我以為大學生用

5毛同陸生可以互含，仲有藍粉，再加堆好似熱狗咁逢主流必反都足夠做到唔少comment

人地係唔鐘意比人情緒勒索 加上香港年青人比人打 關佢哋撚事

等於連登都有一堆屌台狗 澳狗post
上fb又好正常

以五毛既回覆水準係幾高既
不過我有我發文 你咪唔撚好理囉 吹咩

睇到呢個同上次ptt個post
都發現台灣有班人係咁
問咗喺ptt做過版主嘅朋友
佢話有批國民黨死忠扮柯粉
喺唔同地方散播呢種香港人非我族類
講到係我地喺度刷存在其實唔關台灣事
嘅論調嚟反我地嘅言論
畢竟直接奶共已經無台灣人受
所以面對呢種言論要小心反應
唔好俾有心人挑撥離間
其實佢地代表唔到台灣大多數人嘅心聲

亦多謝手足仲有嘗試喺唔同渠道反警暴

點撚樣學到幾個名詞就喺度亂拋書包
台灣真係衰係教育

即係好似你你同隔離屋嗌交你走去第三戶人家門口同人講

台仔都唔少連登仔果種心態你死你事

講真前兩年連登都係咁撚樣笑鳩佢地

怕樓主真係俾人告……

其實唔少韓粉, 同埋 中共網軍係 台灣論壇留言,
所以有潑冷水留言好正常

已封鎖會員 奶咗日本人屎忽未

話美心有食品安全咪得囉
條傻仔話佢支持中共就做多左喇

台狗不嬲垃圾

同幾年前連登仔講同一樣說話 今年富臨、吉野家 搞成點？我地有好多階段性勝利 只係啲人覺得做唔到就唔做 失敗主義者

連登冇笑鳩個過台灣人？
咪撚玩啦前兩年日日都笑鳩佢哋窮22K打機廢見識少井底之蛙
而家又一面倒又話台積電世界第一
唔好撚扮啦屌你老母 連登仔根本勁多牆頭草

台灣都好撚多台豬

我㩒入去望下啲留言 只係久唔久有幾條5毛狗吠 其他台灣人都好理性討論 都唔係全部都台豬嘅 勿分化

dcard用黎睇西斯就算

擺明支那人扮台灣人，文風一d唔似

打服香港之後，就可以專心對付台灣了

咁講就錯啦
係今時今日仲有人笑鳩佢哋

啱啱去Dcard望一望個post, 其實支持抵制美心嘅佔大多數

台灣鍵盤戰士威震四方

Dcard好多網軍打手同五毛
你睇下時事版就知
有唔少喺帶風向既
所以，唔洗咁介意

台蛙

台灣都唔少奶共架

去大阪讀個語言學校都識兩個

明明大部分留言同最多讚嘅留言都支持抵制
樓主想點？

（我不反同我只是舉例）

淆底到 笠水狗 自己都有先入為主既諗法覺得反同性戀唔得

台灣啲大學好多大劣人讀架
加埋一地方總係有啲憨鳩仔鍾意同主流唱反調
睇吓啲韓粉就知啦
尤其係網上ptt幾撚多毛

唔洗理佢講咁多

今日香港 明日台灣
明就明 唔明就唔明

無香港trigger 圍共
台灣不出十年一定會比大陸用錢買起一半

買同唔買
網上講 同實際 有幾大關係

口講支持嘅
可能係窮撚得把口

所以我覺得其實國際政治都係咁樣[/i]
琴日打餐死又可以朋友 永遠都係用政治利益埋堆

前 dcard 聯合創辦人去咗國民黨做數位諸葛亮 其他創辦人驚到割蓆 不過 dcard 嘅立場都係好唔明顯

今次打唔甩以後都唔使諗

其實真係大把台狗
太蠢同冇國際視野
以為成個世界得台 美 日

大班都值得考慮架

可以引下屋企中立/藍既長輩買

軟件還軟件
嗰啲網民講嘢你點樣控制
除咗派網軍帶風向

和平得太耐
印象中台灣仔成日喺度嘈22K
但係大家都知佢哋嗰啲大學大部份都係廢
讀完其實同ive 無咩分別
得嗰幾間係出名

問題係香港冇籌碼同台灣講政治
仲要去笑鳩人
香港死唔死同台灣死唔死關係真係唔大

留名

而家都唇亡齒寒
依家係有必要大家企埋一齊
未來唔使保證一定係朋友
至少而家全世界聯手

台灣都會有5毛既 唔好俾佢地分化到

on9仔黎姐 唔洗太在意
匿左名講咩都大膽d
台灣新聞訪問果d先真

其實睇哂成個post
屌返班五毛轉頭
幫香港支持香港人既都仲係好多
唔好俾人挑撥離間

佢係不懂政治
咪扮野話不懂政治操作

其實台灣好撚多五毛
唔知你哋知唔知
台灣有幾百萬台商係長駐大陸
呢班人要定期上中共啲洗腦堂
又有啲宣傳活動搵呢啲人去玩

最堅硬既城堡由內部攻破
防疫守得咁成功
食月餅食到爆疫症就無謂啦

睇路啊 台灣既各位

我無想點 我post左link
我都未睇晒留言
係貼左我覺得幾震驚既留言

條友擺到明係反同+暗共
兩樣都唔敢認

會買的人還是會買

見到呢句已經知道個討論質素

算啦，dcard在台灣有個名叫低能卡(dcard)
你就知道入面多數係咩人

台灣後生一代搵個non-大學生似乎好難

wow,原住民！咁你有無咩優待？

好似連登啲三毛咁

言已留

咪同之前去左台灣嗰個香港電競傻鳩一樣
上年六月俾人插到反艇就拍片道歉，又貼文宣扮野，到今年就話香港關佢撚事

每個地方都有啲咁嘅人唔使咁在意

你有冇同佢講大陸而家仲有成8億人月入低過一千人仔、堅尼系數仲過過美國？

共產黨喺台灣滲透程度比我哋想像嘅高好多，佢哋而家仍然熱衷淘寶，睇支那劇，食海底撈，講蝗語
始終過去呢一年我哋香港人打生打死，但對台灣人嚟講都係隔岸觀火，佢哋無我哋香港人嗰種切膚之痛。甚至我認識嘅台灣朋友佢哋都只係知道香港之前有發生警民衝突，但佢哋唔知發生衝突嘅背後原因係咩，同埋而家發展成點。
對台灣人嚟講佢哋的確無義務撐我哋，我哋出於好心提佢哋但可能人哋覺得你干涉我嘅自由會反感，衰啲講句佢哋生活安逸得太耐，自然就無咗危機意識，覺得好食或者價錢平啲點解我唔買

我話比連登仔知hktvmall賣緊美心 點知我比人屌添

所謂黃店hktvmall竟然賣美心月餅仲賣到斷曬貨

Dcard好多五毛
之前好似講過係俾中共重點滲透嘅地方

我未睇晒唔好意思
但因為見到啲人話要告樓主所以po上來

不如咁講啦 台灣人覺得自己可以置身事外 隨便
他日佢地求人要求幫助時 希望佢地明白咩叫他朝君體也相同

好感動

剩係識block 唔禁面對現實？
係人都知未發生依反送中之前
台仔同香港人都有過節
近至遊戲lol 遠至去台灣旅行
如果我係台灣人見到香港人突然認親認戚
我都覺得好核突

佢哋知咩係藍絲

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

我無買美心D野好耐啦

其實好正常啦. 香港燒到埋身都仲有大把藍絲同港豬, 何況隔住個海嘅台灣

勸你唔好買又道德綁架

邊度都係 人多必有白痴

我識嘅同輩（80後）台灣人都係以豬為主
佢地就好似2014香港咁
仲係比較天真，關心自己享樂多D，雖然不滿中国同支持自由民主，但會話自己唔鍾意政治，邊個上台都一樣

唔好將呢d鍵戰概括曬所有台灣人先

我想講原住民嗰批最親國民黨
基本上佢哋好多會投票畀國民黨

佢地唔係豬，佢地係自私...香港人醒目、肯搏、 佢地其實好驚香港人過到去同佢地搶飯碗...

明明頭幾個reply都係撐香港人

下我反而覺得中年人幾關心香港

正解
五毛係會有
但弱智係占更多

之前有睇到

五毛無處不在

香港人都唔係全部抵制美心
但一定多人罷食

點會冇？當年國民黨咪一樣獨裁

香港人做到黃色經濟圈其實都好勁下

占乜柒

台灣都勁多共諜同賣國藍營潛伏係入面
如果講野講到似層層唔關我事 畀我做無政治觸覺既豬 咁明晒啦

到處都是5毛PR風向撚 別認真 提醒佢地唔好理5毛文就得了

Dcard好多支那人

其實都幾廢
反對黎講，佢完全冇“點解我唔同意你，想買美心”既point
一路只係講，乜乜有用咩，光復左未？講出黎想道德綁架？
同某類狗差唔多

講咩撚野？呢條友我一早封左，唔係今日封
條友之前叫平壤黑人，好撚出名wo，你唔記得？

台灣藍絲

平壤黑人你改咩撚野名呀？想人唔認得你呀？

推

雖然台灣政府真係做得好好 但根本依啲台灣人就係佔好一大部分 所以成日都覺得香港人唔好下下咁重視台灣乜乜乜
其實佢都只係一個盟友 事實上佢哋啲市民唔會同你反共反得咁盡

佢地有部分講得岩
根本有啲香港人就成日踩台灣人 睇唔起佢地
運動前有睇開連登都知 次次講台灣都成班人笑鳩台仔
依家人地只係拎返個事實出黎講

Dcord五毛仲多過連登
因為唔洗學廣東話就做得

btw想推冇ac

五毛扮台灣人

理得班鄉民啫
蔡英文總統支持香港人咪得

唔覺做到咪一樣勁多人食藍店
黃店仲要瘋狂內鬥

係

又唔好假設所有台灣人都有正常智力，如果係泡菜魚就唔會仲有支持者，國民黨一早返左中國啦。香港有弱智廢老，台灣亦唔會少

幫你推爆佢

柯粉都係綠營出身
咁樣做係最賤格

大把

香港都有依啲人啦我哋叫做「熱狗」（即使未必真係熱血公民支持者）
好鍾意出表現到眾人皆醉我獨醒用另一個角度嚟否定樓主嘅論點
好似講緊黃店立場時又拉去味道，之前講緊35＋時又笑體制內抗爭冇用，講外國制裁又話中共根本唔驚

淺黃淨係做到吉野家 美心除左美心mx, 其他越黎越多人

有邊個國家唔會笑其他人
你睇開ptt都會見到好多笑香港
物價貴/樓貴得嚟又細

唔好講到香港人特別衰
根本佢哋咪又係港仔港仔禁叫
邊個都冇欠邊個

用佢個pt 其實所有商人唔使賣廣告因為要買嘅人就會買

咁環視全世界，會真心真意同香港人一齊反共嘅都好似只有台灣人同東歐人
係，佢地係仲有好多豬，但對比其他國家會身體力行支持香港抗爭嘅比例算高

年青嘅都好多台豬 覺得中國唔會搞到佢地 有啲甚至覺得中國發展得好好 好叻

以我所見起碼7成台灣人係Dcard係咁

屌佢老母五毛多到

跟本網絡世界就係咁

ptt最多五毛

屌你你10年都唔會着同一件衫啦
我想改咪改囉 關你撚事咩
你一禁我名你都睇得返我以前嘅post
我冇隱藏我睇法
反正唔好聽嘅說話就覺得我係五毛
慣撚咗啦對住你呢啲連登共產黨

原來係低能卡睇錯

小心呀講真話又比連登共產黨咬鳩你五毛
連認錯勇氣都冇呢班人同支那人有咩分別

我無話香港人特別衰
我想話因為有呢個現象所以佢地拎返出黎講去反駁係正常

依家台灣人係咪唔上ptt

對 老實算我真的看不起台灣人
特別是你這種87

但如果相比 香港人一定比台灣人更反得更盡 台灣始終無受到好似我地咁咁咁貼身嘅威脅 所以香港人永遠都要靠自己努力

ptt比較多年紀大既台灣人用 同埋5毛大軍

可能唔係同一班人講嘅
如果係啲屌完人台狗再想台灣人幫手果啲就真係肉酸喇
要屈五毛咪屈囉 有班兒登仔見唔同意見就屈㗎啦一早慣哂

五毛嚟 連登都有大把

之前見巴哈貼花木蘭新聞9成以上留言叫佢收皮免費都唔會睇，啲game又會有人起底睇下係咪中資背景，台灣後生仔唔少都覺醒咗

同路不相同 要幫時有幫就好

其實我覺得平時見大家對台灣有太大嘅寄望 真係好似當正人哋係港台一家親 台灣人反而無你地咁大感覺事實上係香港人顧好自己先啦 香港人同香港人之間先係真正最親嘅人

Dcard都滲透得好嚴重 好多支那人 五毛個啲都混入晒 當然仲有真心膠
成堆都會轉移視線 或者好似上面咁講製造香港既野同台灣無關 甚至乎台灣人已經好討厭香港既野 覺得好煩既感覺
不過睇下就算 勿認真

唔該幫手推！如果呢件事不了了之，以後所有支那人都會食住香港人上
支那學生後樓梯掌摑香港學生

講事實都唔得

一定要幫手推

其實dcard好多國民黨黨工同五毛
唔洗理佢

我咗一陣 發現都係一隻匿名同3-4隻開名五毛係到唱雙簧 同香港啲藍屍一樣 話好食最緊要同買爆（但有冇實際行動係唔知 ）
有隻仲好笑話會買4-5盒 當正自己大客 但香港同支那炒家買得仲多 4-5盒算咩
明明下面仲有一堆台灣人屌返佢哋轉頭 點解依到會有人帶風話人台狗

dcard 好似好多00後上咁

一早封佢，同佢講咩野無關，咪no9啦
佢之前叫平壤黑人呀，咁撚出名都唔識？

點解成日話有人帶風向或者俾帶風向
根本九成人都係盲毛人哋講咩就講咩

又唔俾其他人講一丁點不利佢哋言論嘅言論

連登唔係一言堂咁簡單係要控制輿論就差唔多係共產黨特色

我俾人叫咗5毛好多年
不過有咩所謂

舊年係dcard叫台灣人投票要小心韓國瑜
結果比成堆台灣人鬧
Dcard呢個討論區如果唔係睇美妝野都唔會再上

香港人永遠都想等國際等美國等台灣人嚟領養你

以人廢言？

原來係台版香討

大是大非大家就會聚首一堂平時冇事冇幹就唔好打攪人認親認戚

咪同連登仔一樣個個都話捐錢捐爆
有幾多個真係捐左

其實無講錯
台灣香港有共同敵人但唔代表要係咁留意你既事
台灣都有佢既問題

loreal gp比共黨入侵
佢地都唔理
有個share loreal gp啲野
有人回唔買loreal gp 結果比人屌

現實就會乖乖地收皮
香港台灣都一樣

我在之前有幾個名添你去搵下

幾年前有幸入過紅色大字五毛list
嗰陣應該係我最撚光榮嘅時候
黨出左三糧比我
每個留言有一個半人仔

買咗幾層樓啱啱供完
真係要多謝連登

美心今年應該銷情應該麻麻
普通藍絲黎講
識啲生意佬每年都買20-30萬美心月餅送客
今年都唔敢買
普通admin買月餅比員工都無揀美心
連啲屋邨師奶阿嬸都唔敢買美心

又唔覺係支那人扮, 台灣始終有5百萬韓粉, 真係唔好有太高期望

所以台灣畀中國滲透得好嚴重
係抵撚死嘅

啲tone好大陸

人多必有白痴

台灣網絡個氣氛係理性到唔願意聽某種聲音，但岩聽的，就情感無限咁支持

唔知係咪因為本地傳媒質素的問題，令到佢哋咁

你因住俾連登仔批鬥

其實咁多年黎香港都係硬食中共暴政既首門黎

班台狗死吃食番咁多年前人種落既果

李登輝果派抗爭既人 同 台積電

唔係奚落 好多台仔係真係好低質同井底蛙

應該大學生先註冊到

香港嚴重好多啦

其實仲有邊度無畀中國滲透？
現況係台灣守得最好

針唔吉對肉唔知痛 仲有少部份台仔覺得中資唔使理 但大部份應該都明點解 見心心數就知 btw台仔真係讀多啲書先 尻用道德綁架

你開post講？

又唔好一下囊括曬所有台灣人
因為講得出呢句既 本身就係敵人陣營
咁佢當然唔撚驚
即係支那打台灣 會幫手搖旗吶喊嗰種人

台灣會因為香港收皮而收皮？

咩意思？可唔可以講多啲？

呢到咪一樣一堆人台狗前台狗後

你老味，如果香港人係中國人的話，台灣人都係中國人啦屌

下面啲台豬，仲以為自己好有道理

好正常 之前香港未殺到埋身又咪係一樣
人地地方嘅野都係當故事咁睇
唔係上年又有幾多香港人關心新疆

其實見到呢啲comment 都係佔少數。大部分都係反共

唔係話你一定要幫香港 你鍾意咪繼續買囉最好買撚到佢哋冇晒貨 嗰啲開口埋口討厭政治嘅傻閪 因為唔講政治政治就唔會搞到你 真係會令人擔憂台灣嘅未來

你會在意5毛講咩？
自己起底啦

每年都有好多大學生，免費去中國參加愛國夏令營，你明啦

而家擺明就係最靚嘅時機大家將所有力量都將共產黨推去邊緣

你依家唔集中火力棋埋一齊你再等下次？
等佢自己摺埋？

共產黨對香港台灣壓迫你唔係冇睇新聞？

依家唔收佢皮仲想點？
飲埋茶先行？

我唔熟台灣網絡個風氣
但係嗰種感覺好似支那微博好似連登
情感行先

係咪好似你咁傻閪激進先唔係五毛？

我台灣朋友一望到班五毛
叫我唔好睇低能卡（Dcard)

台灣人？

係呀

香港人角度會覺得你講得啱 但唔知佢哋點睇

後生個班一半不問世事.老個班有一半曾經被共產黨迫害過.所以呢啲討論區睇下就算 做下鍵盤戰士就得.真係落場就不了

下無睇新聞講

唔想外人同自己搶飯碗就叫自私
更加唔好講有班人係特登搞分化

台灣本來就平行世界，你講多都無用
利申係台灣住緊

買囉中左支那肺炎唔好喊

好事定唔好

咁無辦法每個人睇嘢都唔同角度

講自私冷漠香港人真係世界第一

同樣嘅嘢早喺一兩年前都可以喺朋友間見到
只可以話唔殺到埋身好多人都冇危機感
台灣有人覺得唔關自己事都好正常
香港咁近，早兩年都一樣有人可以扮冇嘢
即刻依家咁癲，都係有人當冇事一樣

台灣：asus acer msi htc 台積電 醫療產業
香港：炒樓師

又唔需要踩香港既……

樓主居心叵測

台灣後生仔仲未訓醒，依然覺得台灣安全

最近台灣出左隻支那遊戲app一講中國敏感詞又禁言又ban，大部分台豬一樣照奶

pin我啦

的確有人話要告樓主，我作架咩？討論梗係有正有反

？？？？？

美心去年盈利跌22%

藍店比人杯葛到無客

我居心叵測？？我見到啲人話要告樓主我先po上來
我本身都唔想CAP圖架啦，就係怕呢D人，一句唔中意就居心叵測，五毛PR

Dcard已經畀國民黨佔據哂

Dcard創辦人出任國民黨數位長 簡勤佑早離職3年

所以唔洗咁認真
你當台灣香討就得

已經提醒都話要食咪由佢lo

EXAC7LY!

點會冇，咪戇鳩

我睇完頭200層post
根本只有幾條傻仔係到不停回貼撐美心
一個係國防醫學部 一個匿名hsin2.0 仲有堆刪左po嘅留言唔知本身係講咩

其他留言主要都係話美心難食 本身都唔會買 推post之類短留言

點解樓主講到台灣人大多數係反香港人甚至撐共？

唔信望下最新留言邊個like多

我無講過喎？你邊度見到？

你係咁cap果兩條友長留言比exposure佢哋

搞到連登班懶閪唔睇source以為呢啲係主流台灣人意見

係真膠 懶理性、持平

我咪講左，唔知支持定反對多，我點cap晒全部人既留言？
所以你覺得好 推就係主流 其他人就唔係？
我cap幾張圖有埋link都無fc都係我問題？

拎住幾個親中留言就吹到好似大部分台灣都係親中咁
明明人地已經用選票黎揀左總統同高雄

睇完有少少傷心 自己真係太安於同溫層 follow開嘅台灣人都係支持香港 以為老人先撐共 但原來係有咁多台灣大學生當我哋係暴徒 支持班狗

人地根本就係話唔關政治事，你睇左啲乜

屌你柒左就咪衝出黎啦 得個1 2個五毛鳩up話要告樓主 跟住你就講到大部分台灣人都屌鳩香港人

樓主就同台仔傾計 到依加仲傾緊 傾得幾開心

分化撚你下次係咪去Dcard開post:香港Dcard熱門 香港人:台狗

都話你哋會話我分化總之唔啱你聽就五毛pr

啱啦 之前有post討論蝗語
一堆偽台畜就話
呢啲係台灣terms
嗰啲又係台灣terms 唔係蝗語

識咁多在地化用語
去台灣論壇舌戰
幫香港人吖嘛

你哋揀好既留言就係主流，我po既就全部係五毛分化

岩呀 諗好下次開咩post講台灣未？

比香港唔同既係 台灣藍屍都識上網

#7
givenchy
• 2h
唔知係支持定唔支持多，因為睇唔到負評

我已經講得好清楚

岩啊,你冇可能CAP晒所有留言
但你自己CAP圖都係CAP親中個D多

明明係一半一半

P牌仔屈人笑左

呢班台仔係到屌Gphone添

[新聞] 被《哆啦AV夢》作者罵「令人作嘔」 黃之

邊度親中

唉你加油啦 我睇下d股票先

根本係你哋見到人唔支持就覺得人親中
正如我po又話我五毛分化居心叵測
我唔po之後樓主俾人告再算係咪？

台灣熱狗

入唔到dcard

算吧啦
好多垃撚圾都係三幅被
一係就話反中唔好盲反 你用的手提電話都係中國製
一係就食野 娛樂唔好牽扯到政治
港台藍屍一家親 不用分那麼細 都係冇良知既垃圾

你就只係CAP幾個話唔關政治事
你唔係帶風向就起碼各CAP一半唔同既立場囉
個post 抵制美心/本身唔買月餅先係大多數

樓主
咁多台灣人留言支持
你係要 cap 啲 on9 分化撚
咩居心

我唔知你點數大多數啦我係覺得 好 推 無講咩內容無cap姐
我cap嗰個長留言係因為佢認真打 就係咁

下面覆左
有人話要告樓主，我先po想連登

咁你pin返 上面其他人cap既支持留言 黎clarify 返ok?

月餅係全年主要利潤

PIN 返就好

佢地有啲會叫我地做「覺青」

睇支持樓主正評多過反佢嘅
而且好多人話貴

你咪當係一半五毛一半真囉
唔好呃自己話台灣同香港好fd啦
話一半我覺得真係啱啱好無吹大

我見最新啲留言鬧緊交

依家dcard 仲可唔可以約/ 玩到台灣酒店雞好耐無玩

依家既連登都趨向偏激當道

弱L智，最主要原因係因為工場有人有武肺又唔L知，咁鍾意話人講咁你咪唔好聽買爆佢囉on9

下有啲咁既野

少數啫

好多台仔台妹都清醒左

用得匿名嗰條友應該係支那人

台灣大把五毛同奶共
你見有咁多韓粉就知啦

點解

衰啲講，香港社會運動都令國際多左人識台灣，互助互利啫

原post要被人告
首先佢要喺台灣先
原文啲文風好似content farm
都未証實就話肺炎月餅流咗去台灣
你mark埋批號會多人信啲

呢個留言幾中肯
話食品安全就直接畀證據
話政治立場就直接講
唔使鋪咁多層

仲有原post喺台灣版
打啲人哋唔明嘅廣東話
其實幾無禮貌
見佢最新回覆語氣亦都串
唔睇頭 以為帶緊風向製造仇恨

starfuck唔係冇生意到100蚊都要去送貨喇咩

如果佢俾人告就無得去台灣啦嘛
你講既都啱

就咁睇都係支持樓主嘅人多好多
同埋有人話多謝樓主睇完樓主咁講佢唔會買
所以樓主做得好好!!!多謝佢

之前廿蚊杯有人買排晒隊

咁一定仲有500慢人買既，不過少左一部分人就已經打擊到美心因為有機會cover唔到皮費而縮減規模，大公司係要慢慢打架喇，冇可能一步登天

push push

有D係親KMT 有D係中國網軍,唔洗咁認真理佢地

感覺佢地好兩極
好似香港分開左做黃絲藍絲咁
所以唔需要見到d藍絲就話台灣人係垃圾

打機後發現真係有呢啲台仔 仲成日屌9人係港仔

有冇人覺得香港版dcard好多港豬

台狗真係on9

好撚多五毛

無睇 有個版叫香港咩？

台仔入面都有統派
同後生都有韓粉一樣
好正常

港澳版下下熱門post都係吃喝玩樂

Busted

係咪澳門人啊？
有啲人唔中意連登所以用dcard

冇事就台狗
有事就台港友好

唔會呀，個名都係本地大學

咁當然啦，我哋畀人打同殺其實唔關人哋事
人哋肯搞遊行同集會出嚟聲援、又捐錢捐物資仲想點

台灣立法院有原住民席位
基本上藍營全取
只有今屆選舉綠營首次可以攞到席位

你可以 check 吓 "高金素梅"喺乜水

細心留意華人都係咁撚樣

就是看不起台灣狗

佢地無搞一個本土經濟圈嘅concept?
佢地都可以照喺台灣做呢樣野

點解
嗰陣外省人推大中華膠洗腦教育搞到咁?

台仔自己都笑鳩dcard做低能卡
同班傻閪咁講野洗乜咁認真

真

其實點解佢哋要大學生先註冊到

100%入大學...

咁中學雞無得用架嘛

低能卡水平係咁上下

台灣啲大學生其實都好多傻鳩
同埋一講兩岸關係啲台仔個腦就唔見哂架啦

所謂本省人原本就喺福建人客家人
而台語原自閩語，後來溝埋一啲荷語日語原住民語言

日本人統治台灣之前
福建人客家人會經常侵佔原住民啲農地
你話本省人同原住民friend 唔 friend啊？

而且日本撤走嗰時
國民黨接管咗日本留低嘅地區網絡
然後深耕細種
最後種落一個個票倉啦

一向都無錢食
成40蚊一杯野飲，夠我食兩餐。

係咪掉轉咗
連登一路都係偏激架喎
係19年6月後多咗班新會員反而中和咗

你係咪新黎?

Dcard比較支不意外
都有中國外宣入侵

咁人地係有權咁揀 人地有民主有言論、選擇自由
唔好下下就港豬台豬咁樣標籤
好認同佢講唔係同一個立場就玩批鬥
同共產黨根本一樣
道德綁架真係會令人好反感

我無標籤喎，咩事？

又唔係我留言，屌我做乜

台灣陳茂波

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

其實個匿名講得無錯
肺炎就肺炎撐共就撐共
你將兩樣野拉埋黎一齊講明眼人都知你想講咩
掉返轉香港人都唔會理台灣藍綠既野
政治呢家野唔燒到埋身講真有幾多人會去理
好心香港人唔好見人唔同你一齊反共就玻璃心